[即日截單!] Gregory Baltoro 65 backpack 開團

PUSH

買左Karrimor 65L,4日送到,又平,開心使用中

你買邊款先 平就係平 用料差幾條街就一定

有巴打上網買karrimor都出過事
一係就係個包袋畀人用𠝹刀𠝹過
一係就用咗一個禮拜就斷咗一邊背帶

最緊要係 我寧願畀多少少錢
買個襟用 suspension做得好ge backpack
我自己就唔想去去下露營或者旅行爛backpack